窮撚街市廿蚊買左幾斤魚

細果條知道係九肚魚……大果條係乜？應該點整？在線等！謝！

你無問街市姐姐㗎咩

唔想誤導你，不過似池魚。

蟲來

銀色個啲應該叫 草白(唔知係咪咁寫)，
多幼骨，食時一定要小心，比小朋友食一定要check拆清未
可油鹽水/ 油炸/ 煎

油鹽水一鑊煮哂佢啦

多骨魚

榨汁

鮮炸

曹白，多骨到仆街

我呢d街市達人又點會露底

好似係池魚，煎一條， 其他嗰啲煎-煲湯算啦

生食
刺身

油炸成條

鰽白 拎去滾湯啦
多骨到食唔到

落個魚袋滾湯

池魚黎,好多骨..
煎香 整魚湯

成日都唔理解點解有啲人
叫佢問下野都怕醜
唔識就勇敢問下嘛

堅係鰽白魚…
另外何謂油鹽水？我打算煎，會唔會成口骨？

如果中意食骨係幾正

原條炸池魚係監倉飯名菜

搵隻貓返嚟
叫佢幫手諗點食

煎左佢煲魚湯

氣炸

腥到嘔

三文魚嚟
拎去刺身

滾魚湯好撚正

臭

爛肉梳釣到都即放

曬乾擺落攪拌機打到佢地變粉，之後沖水飲當魚湯

咁樣點食

油鹽水大概就係薑、蔥、油、鹽、水、魚，有人會落冬菜有人唔落，一鑊熟

未試過有魚既骨多得過佢
乖乖地滾湯吧啦

嘩屌,見字都想嘔

曹白又多骨又爛肉

煎都得,好鮮甜
有水上人教過我食,呢d多骨魚識食其實唔洗怕
佢地既骨係多數都係順住肉同一個方向生(即係直上直落)
你順住肉夾再順住肉黎食,你一"絕"d肉d骨就會自動走出黎
遇到有D係Y字型細骨,就一定單邊"絕",咁就唔驚吉咀

如果你好似酒樓分魚咁夾到散晒,你可以唔洗食

細條嗰啲好似係比貓食㗎喎

樓主識貨，呢啲要Sashimi先好食

隔住個mon都聞到浸腥味

又臭又剩

煎炸實無死香口嘢

拎去喂條高級啲嘅魚啦

池魚屋企做法
醃咸煎香食 魚頭拎去滾湯 上面巴打講識食係好食 啲骨分明 順住落 小心啲就ok
九肚魚未食過

煎佢老味冚家拎金黃金黃
差唔多再屌啲滾水落去撞佢老母臭閪
滾兩滾 奶奶地
再屌幾粒鹽

好撚好食呀池魚

未開肚wor
小心苦到仆街

死魚隔水蒸一定會後悔

樓上話池魚全部唔識魚,池魚近尾有一排凸出硬鱗

豆腐滾湯

魚湯啦

好多骨架喎，拎個煲湯袋入起佢去煲就算啦

全炸實無死

好鮮味，我就唔怕骨。 拎黎蒸薑絲

煎，之後落滾水，薑，蕃茄薯仔，豆腐

氣炸師

最後隔撚左d渣佢

九肚魚咸酸菜粉絲煲超正

落油 薑蔥 一鳩煎撚到啲到兩邊燶哂 加水
切蕃茄同著仔 搞撚掂啦

鱭魚豉汁蒸啦

呀媽話係池魚

佢通常會薑蔥蒸 鮮甜但多幼骨

入面啲野都未清 有排搞

曹白丫...
一拿上手D麟就會甩出黎
好多骨, 大條通常攞去哂咸魚

Air fryer

池魚劏乾淨D，肚入面見骨位深紅色位劏開清走D血，果度最撚腥
加幾D薑片薑絲蒸十零分鐘，打開蓋由佢吹凍，之後包保鮮紙放入雪櫃1~2個鐘，買支普寧豆醬點黎食

一定唔係池魚 但肯定好多骨

一陣腥味

曹魚個口好古怪, 樓主打開佢個口影幅相就知道.

九肚就炸+椒鹽 / 粉絲蒜蒸

邊度廿蚊買到咁多

丟去餵狗算啦

樓主記住要加豉油

大口九黎 下次咪買

全部落油炸乾黎食啦
咁多骨你清蒸搞唔點

炸脆啲食埋骨味得

細個啲炸咗佢一了百了食條食得

你哋用呢啲魚仔煲湯會唔會逐條劏乾淨洗乾淨先煎？

定洗兩野算？
次次用魚仔煲湯都洗好撚耐，又成日拮到手都損

不過點解咁平嘅 廿蚊窩

氣炸哂佢地啦

九肚用冬菜，粉絲滾湯
另外大嗰啲唔知係雞魚定池魚，用麵豉蒸

知音人
又鮮又甜

就咁用鹽蒸已好好食

識食一定整刺身

上d粉炸咗佢

青鱗 九肚

生蒸？

全部拿去氣炸啦

九肚煲湯
鰽白落姜絲 灑少少鹽係面 拎去蒸

講緊係街市就唔識郁嗰啲

九肚仲可以回收d魚勾
再窮d就自己去釣

全部明渠拎嘅
一定好有風味

用多幾蚊買個魚牌
去彩虹道做餌釣明渠魚

洗咩理佢多唔多骨架
多d油半煎炸咩骨都食到啦

幾時九肚魚變咁平
大排檔食椒鹽得幾條

不嬲都唔算貴嘢

咁多骨

你屋企整唔到/好難整到好食自然就會貴
你睇吓椒鹽豆腐 $88都有人叫
識整成本唔洗$10

屌那媽就係滾個撚湯囉即係！

九肚魚我只愛椒鹽！(好撚煩又要抹乾每條魚)

係啊！曹魚去頭去尾去肚就得！九肚魚就好鬼煩

全部煎無咁伏

可以整魚強

煎好食
但好多骨

聞過！脊椎血唔腥！應該唔係池魚黎

唔好食？九肚魚唔係得一種咩？

貓魚？

大條果d

釣到既話唔洗放生㗎啦 會癲狗咁跳爆曬紅咁自殺

唔難食 算甜 但係完全冇肉 d骨食到你懷疑人生
（大前題係你要處理得好）

D鱗 你摸下佢都會甩到你成手都係

九肚更加 屋企煮既話不了

炸撚到佢骨都軟

碼頭釣過
無人想要
食過一次就唔會想要

切片拎去釣過條大魚仲好啦

因為表現一副乜都唔識嘅樣
啲街市姐姐就會當你水魚咁劏

細個個陣幫老母買生蝦諗住整泰式生蝦刺生
我指住盤生猛到跳跳紮嘅蝦話要半斤
個呀姨就比隔離個盤死蝦我
我個時細 以為一撚樣
返到屋企
老母見到話啲蝦死哂 整唔到生蝦刺生
屌

完成我的蕉閻嘔吐魚！

可以試吓整池魚刺身

太細條炸無肉食

煎熟 落熱水 煲湯好過啦 湯撈飯又得 煮麵又得

唔細條，今次每條都有差少少兩隻食指粗，一隻手掌長！(成人)

堅！九肚魚，魚細要割要切既位多，又要激洗又要醃、醃完又要逐條抹乾、再醃再上粉.................再重要係要多油炸先好食！(真係想買氣炸鍋！)

岩岩整完，食飽飽！真心無你講到咁差！可能我廚藝搭救！

咁多九棍？

家中長輩：越多骨既魚越鮮甜，池魚起碼都叫海魚 至少唔係河魚/養魚先 原條炸啦 炸到可以連骨食就搞店

街市啲生蝦你都敢攞嚟做刺身 唔係呀嘛

可能我嗰啲係釣魚釣上嚟

整蛋糕啦
打爛晒加魚膠粉加cream cheese
雪凍一晚食得

係連登問野問到比人屌老母。跟住出去到唔敢再亂問

全部攞去放生啦

九肚魚炆芹菜好食 ，炸都得

食左咁耐 都仲肥肥白白
人哋泰國餐廳個啲都一樣嫁

全部攞嚟煲湯

拎去釣條大的既

清蒸就得，肯定食到好多碗飯

$20???

抵到爛
而且唔算霉

魚就煎完入袋滾再加紅蘿蔔加洋蔥滾湯夾唔夾味？

你咪撚痴線啦
街市蝦生食
好撚多菌架

真，我老母就係咁食到胃出血入院

好得人驚

煎完蒸然後氣炸

貓魚

主人: 屌你生啪啦仲諗

咁痴線

佢去街市買瀨尿蝦生醃
搞到有幽門螺旋菌
胃同埋十二指腸中間穿咗個大窿
佢話以後唔敢再整呢啲嚟食

你老母都幾on9

咁恐怖，我去韓國玩都唔食醬油蟹啦！
何況係街市，好彩就冇事，唔好彩就食肉。。。
下次提擒媽啦！